癌症康復者 你問我答

好返3年
當年21歲就出事

咩癌
標靶藥係咪只可以延長條命 醫唔返好

有咩體會？
希望巴打以後都健健康康

血癌
我個時就冇用標靶藥
用唔用因人而言，好難講
個人覺得幾長命，生死都有定數

留個tg 好嗎？ 我屋企人都有呢個病

仲有2年正式斷尾，好快

利申: 已康復6年，一身鬆晒！

體會：原來我膽量都幾大
唔怕死

點發現

面對死亡，我唔害怕

都好

同病相憐
現實中都揾唔人傾
歡迎加我telegram

一係醫返一係醫唔返 其實並唔可怕 係過程好辛苦好難捱
利伸：15歲都生過

腳痛 頭暈
腳痛如刀割，想斬佐佢

你細過18應該化療搞得掂，我就要骨髓移植了

最多死佐一了百了
生存有時其實仲難
外人唔會明

你當時知道有咩感受？
做咗咩療程？療程會做d咩？
有無副作用？